【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

各位！我P牌！=[
不過！
每日都會有好多新鮮事發生，每日大家亦都在抗爭。
屬於大家既大氣電波其實係一個非常好既平台比大家去宣傳，同時解釋造成既不便！

例如今日機場既事件，聽日上新聞話阻住啲遊客
除左民間記者會，Facebook，同溫層
一個勇武、和理非、冷氣軍師都可以一齊出聲既地方就係大氣電波！
無論你係去緊機場、返緊工、準備返工、準備發夢、岩岩瞓醒都好，你，都可以使用依啲大氣電波

峰煙時段通常隨機，所以要mon住

電台
香港電台第一台 （FM 92.6-94.4 MHz）

一至五 0800 – 1100
千禧年代 主持：葉冠霖
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台直播網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go
視聽版於港台31 / 31A台同步放送
視聽直播：RTHK Screen / 香港電台31、31A台 / 香港電台31台網頁
視聽重溫：RTHK On The Go / RTHK Screen / 香港電台千禧年代網頁

一至五 1700 – 1800 / 1835 – 2000
自由風自由Phone 主持：陳燕萍、區家麟、陳景祥、陸宇光
電話：1872 311
電台直播：RTHK Mine / RTHK News / RTHK On The Go / 香港電台第一台網頁
電台重溫：RTHK Mine / RTHK On The Go / 香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台 881商業一台 （FM 88.1-89.5 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：陳志雲、郭志仁、陳聰、（楊樂笙）
電話：1872 881
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台881商業一台直播網站
電台重溫：收費

商業電台 903商業二台 （FM 90.3-92.1 MHz）

一至五 0800 – 1000
在晴朗的一天出發 主持：林海峰、阮子健、潘小濤
電話：1872 903
電台直播：Hong Kong Toolbar / 商業電台903商業二台直播網站
電台重溫：收費

電視台
NOW News

一至五 0900 – 1100
時事全方位 主持：彭晴、王慧麟（星期一、四)、尹志強（星期二）<伏>、馮振超（星期三）、許楨（星期五）
電話：1833 298
電台直播：Now 新聞 - 24小時直播
視聽直播：Now 新聞 - 24小時直播 / Now Tv 332台 / Now新聞332台直播網頁
視聽重溫：Now 新聞 - 24小時直播 / Now新聞時事全方位網頁

應用程式：
RTHK Mine
Android：
IOS：

RTHK News
Android：
IOS：

RTHK On The Go
Android：
IOS：

RTHK Screen
Android：
IOS：

Hong Kong Toolbar
Android：
IOS：

Now 新聞 - 24小時直播
Android：
IOS：

網頁：
香港電台第一台直播網頁

香港電台31台網頁

香港電台千禧年代網頁

香港電台自由風自由Phone網頁

商業電台881商業一台直播網站

商業電台903商業二台直播網站

Now新聞332台直播網頁

Now新聞時事全方位網頁

有關打電話Phone-In既要點

1) 姓氏係可以化名！超重要！佢唔會查你身份證，姓氏係可以作！
2) 要注意係電台電視台會篩人，所以內容要夠爆
3) 內容係公開，所以唔好自爆！唔好講太多個人特徵同個人資料！
4) 主持為左個節目keep住有觀眾講野，所以內容一定要精而簡！講野最緊要唔好有停頓。一停佢就cut你線。要準備好比人cut線既心理準備
5) 打上去鳩講係 ok的。重點係佔據大氣電波，因為好多要警察開實彈既人會打去！

我暫時自己只係嘗試過打Now時事全方位
要返工 次次都要消失個幾鐘mon住個電話

Between
打上去
留底你既姓(可以化名)
再加少少意見
然後等Call back

要注意！
第一！1833298未必一定通
我試過1次通，亦有3次通，更加有103次通

第二！1833298通左未必有Call back
我3次成功，只有一次Call back

但係！
大家唔好放棄！繼續一齊8點起mon住個商台再mon住個now；或者淨係mon住港台或者Now；放工再一齊mon住港台！
我自己係每日返工都必定由8點聽881到10點再轉去Now聽時事全方位

I am watching you.

一齊打上去佔據大氣電波啊！

打到一個字都無淨啊

應該要等到聽朝先會有用

又幫你推

千禧8-10

時事全方位星期二轉咗肥仔聰

有時啲人唔得閒會轉
唔肯定係一日定點

我下次改返

今日返工搵既資料 可能心急錯左個時間

now既莊先生
不完美 可改善 不割蓆
因為星期日既事件令示威者變成驚弓之鳥

90後攬炒巴黎

李小姐

講和理非既重要性
但係佢熱淨企道德高地
要沉著氣贏和理非既掌手
例如諗下點避開啲鏡頭

3X歲和理非面具 真勇武心
好多朋友 和理面 勇武心

黃生

口罩令示威者變激進
委任證令警察變激進
網絡活動現實化

叫傳媒叫所有人除低口罩

推

楊生

香港係一國既一部份
我地係中國人
對外國既教育太少

盧太第一次打黎

68返港
69就無去
100萬人喎 點解會無回應
好冷漠啊

無回應係失策
話612係暴動好傷心

64係青年人
係香港見到64重現 好傷心

星期日有去機場
遊行全部有去架

星期日好和平架

警察記者會又火上加油
818一齊行出黎喇

其實示威者好多人都好冷靜架
得兩三個係激動少少

好驚嚇到啲人唔敢再去遊行

0814
是日時事全方位結束